「緊急問」新衫洗完大約會縮幾多？

外套黎 一件全綿質 又有二件扯布牛仔料黎 假如我穿m 碼 縮完預一個碼 姐係我換番L碼？ 件衫趕著著 巴打救命

照著

全棉買大一個size

今時今日d衫仲會縮？

我老母話洗完點都會縮d

本身點衫未洗 都緊緊地 想預大個size 但考慮到會縮水 係咪要預大2個size 重點係洗完唔個縮幾多到 有無巴打有經驗?

巴打救命毒撚第一次買衫就仆左街

初中畢業未？

叻啦叻啦 呢到d潮人買衫當食菜 緊無無呢d問題啦

你件外套咩cutting?
歐美碼定咩
牛仔質地會著著下大返啲喎

Cutting 就類似牛仔外套，質地個種係 d扯布質地 唔知算唔算牛仔料

半個size

毒撚你買過衫未

利申先做sales

你買個件係regular cut定係oversize
其實要睇返你平時想點襯件褸
如果會用黎襯厚野好似hoodie個啲咁
緊係買大少少會好啲
但平時襯薄野就真心建議買fit身嘅會好啲

同埋依家啲衫好少會縮細一個碼
由其你揀個啲布料

除非乾洗/熱水洗
唔係唔會縮

約莫1~2吋，而家d機好少會縮，除非你d衫濕著冇扭乾 就放入乾衣機

哇唔該巴打，好專業 ， 首先我第一件係d綿心外套黎 姐係出面風嬲料 入面綿底 呢件我收到著果陣都feel到緊緊地 姐係要 由m預到L 碼 咁問題黎啦 如果縮水預半個碼 咁係咪要同網店換XL碼

之後果件 係regular size 既牛仔嬲 本第m都窄窄地 係咪又要預埋縮水換XL 著

介唔介意問下你咩身形
網店係咩碼先
同埋係歐美碼定咩
如果歐美碼XL好撚大喎
跟過好多客
香港男仔一般中碼好夠做
除非真係180個啲
你可以留意下出面啲舖頭啲著衫公仔
個啲身材都係著中碼

縮水可以忽略，你m碼覺緊，買L就得

巴打專業咁我唔諗縮水 不過有肥仔波頂實件衫 換一個碼 再冷水手洗應該夠做

入乾衣機先易縮 尤其係舊款直接加熱乾嗰啲